竟然有人仲信iphone有得炒

信者得救

我覺得可以轉手賺返兩千

世事如褀

咁少 無二皮都唔放啦

今次買樓首期靠佢

積分黨進場

年年靠炒iphone換層樓番黎

識玩緊係Strong hold到10月1號等蝗落黎，到時供不應求實升價

上次x咁大變化都炒唔起
今次

錢已袋

有貨嘅巴打strong hold呀！夾們價上去呀！
我揸住咗成箱！唔賺返2k一部都唔放！

今日又有得賺

留名跟進

差不多了

Apple Store 更新進入最後階段，好快見。

訂咗兩次

SH